由娛樂圈老雞到賊王都咁信得過翁靜晶

老雞慘到要住豪宅又係搵佢幫手追數
賊王有啲咩秘聞唔同其他人講淨係同佢講